認真，用個人黎塞住道門唔係好work

情況：政府派5個共諜，你鬧一句我鬧一句就散晒，好大壓力
有冇其他？

up